高>靚仔

高係指180以上
就算中下樣執執都可以好型

利申: 矮㭍

高：保證可以屌到 後生果陣最索果條女

帥：保證可以屌到 後生索女s

富：保證可以將 本來後生既索女s 私有化（笑到最後）

有錢>>>>>>>>>>>>>>>>others

身高真係重要但係好多人過咗發育期先知

178靚仔 >185樣柒

正常有175cm以上 已經唔會比人叫矮 不過樣衰 就由1cm到300cm都會叫做樣衰

知都冇用，本身就高唔到